====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus intéressante que l ' idée circulaire — assez simpliste — de la RATP .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

